邊個再話退出黃色經濟圈就當係藍店

眾志做咁多敏感嘅國際線工作，雖然幾個頭面人物都係和理非，但下面班成員由告非法集結到暴動都有，人地要解散好合理⋯⋯

你龍門做生意順手表個態咋，退出？笑撚死人咩。

同埋咩叫「退出黃色經濟圈」，咪即係唔再支持抗爭囉，咪即係轉立場囉。咁人地眾志、民族陣線，有無話唔再係黃啊，有無「退出」抗爭運動啊，人哋係變個方式，唔係變個立場

邊個再話「退出黃色經濟圈」即係藍店，講完。

7一維園見
Facebook ig airdrop

其實佢可以點退?
貼撐警??

樓主分化，blocked，死五毛

黃圈都有得退
以為係政黨

分化
黃圈只係理念

同埋咩叫「退出黃色經濟圈」，咪即係唔再支持抗爭
What is the causation?

龍門又做埋啲鳩野

龍門係咪想搞散黃色經濟圈
龍頭退 一定好多黃店跟

龍門真係好撚煩
而家你做黃店食肆退乜野出
你退完影響唔到其他黃店咩

做：人血
唔做： 藍
有gimmick : 新人血
守本業：難食到唔配叫黃

香港人真係難服侍

大家知咩事就得
該做的繼續做

照你咁講，龍門都係變個方式，唔係變個立場

正視聽

收啦你，人哋都話唔玩重要喺度鞭人屍

個老闆係打仗嘅時候就入埋土伓唔講？定係你失憶

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！